邊度開始就邊度放低

第一次攬住你既地方
果一個海邊既公園
所有都係果一刻發生

其實都已經分開左一段日子
困擾左我好耐
成日覺得有可能再一齊返
又有陣時覺得
其實分手後既你
生活得好幸福愉快

今晚我會再去一次果個地方
可以掉低果隻一直都冇送比你既戒指
同埋刪去所有有關你既野

從前從不懂 全程能相擁 仍然和你撲空

巴打睇開d 我明你難受 但係始終會行到出嚟 只不過係時間問題

渣ga

冇事既
所有野都係今晚決定

掉係邊 我去執

海邊既公園

我喺自己屋企同佢開始咁點算

利申 應該就分手